浪費警力，我係黑今晚一定做野

警察！可唔可以做返D有意義既野啊！